日本東北+東京6日5夜行程 求指點

聖誕會出發
Day1:銀山溫泉（住山形）
Day2:藏王滑雪（住山形）
Day3:藏王狐狸（住仙台/返東京）
Day4:東京市（大家有冇建議）
Day5:迪士尼
Day6:shopping

大概行程係咁，大家有冇咩必到既景點再推介下（岩手/山形市/仙台市）

咁既行程會唔會太趕

想去銀山 你訂咗邊間酒店

太遲book 住個到既話一早已經比人book哂
我都係住山形

山寺?
不過你仲有時間咩

自駕遊？

唔係

諗緊day3 朝早去唔去埋好
仙台市有咩地方值得去？

樓主在東京有什麼想做

食野同shopping

之前有無去過東京？

冇

新宿、涉谷、原宿、六本木、根津、上野、秋葉原、淺草

買jr east pass la

Day1 去銀山.... 你仙台落機？